有無人暗戀緊同事?

如題,
工作上直接交流唔多,
但依家都算係日日都可以傾下廢話9up下咁,
有咩方法可以再close D 再更進一步發展

有仔

有
但想辭工，唔想再見

拎咗電話未?

搵多一個你同佢都ok 熟
有偈傾ge同事出去食飯
睇下佢應唔應承先
set條底線比自己
如果一次唔出
第二次又唔出
第三次都唔出
你就可以疊埋心水搵下個target了